［文宣］藍絲鳩放Fake News係旅客group［英文戰區］

開多個Po

有冇文宣巴絲 得閒幫手戰下呢度
呢個英文group唔細 有幾千人
好多遊客黎之前會開PO問野 有一定影響力

但係入面好多極藍老鬼 喪Po幫港出聲假新聞 作假故事

推

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...